發唔發覺今年去日本通街都鬼佬?比以前多好多倍？

大板，東京，北陸全部都是鬼，可能班鬼覺得自己地方唔安全，走哂㴝日本。

日本開放左就真

以前真係無乜鬼佬去，今年真係好多，我係高山睇高山祭，唔計日本人有七成係鬼，我第一次你你係日本見唔多鬼

見鬼好過見蝗

日本人英語會話好咗好多

唔撚係掛
我覺得佢地啲讀音仲有好大改善空間

一樣咁差，幾乎次次點餐講唔掂就唔知係邊搵件蝗出㴝

去京都d遊客有七成都係鬼佬,真心估唔到

少咗中國人就真

可能恐襲問題，d鬼唔敢係日本玩，㴝日本玩。

因為Easter,班仆街5，1先出動。

前幾日去完大阪
有同樣諗法

沒有蝗的日本，簡直係天堂

唔敢係歐洲玩先係，自

新年去全部韓國人
感覺好撚差，仲衰撚過支那人

係呀，新年勁多泡，你講係日本？

係，響大阪九成九人都係泡
見泡菜人仲多過日本人
講野又嘈，撞到人又怒啤番你
響舖頭睇野d巷行過係完全唔理你照撞埋離，都痴撚線
好過支那既唯一係會排隊

岩岩係東京返黎,多左好多秦國人同越南人
同埋強國人多過香港人好多,以前大概10個人裡面有6/7個係香港人,依家完全掉轉

秦國出左免簽後, 多左好多
支那人唔去泡咪去晒日本囉

幾年前京都賞櫻見過唔少秦國妹著和服 skin tone 同件和服可以唔夾到好似著錯衫咁。

有泡同港蝗一樣仆街

向東京見到既鬼佬同香港見到既可以好唔同，東京見到𠴱 d 型好多。

今年二月尾去東京真係冇以前咁多蝗。

二月中去完關西又真係少左支那蝗，但極多港蝗

去廣島周圍都係鬼
多到嚇死人

本來諗住想避開啲蝗同鬼，所以去日本
上兩個禮拜去完，蝗就少咗呀，不過由東京掃落鎌倉、京都、姫路、廣島，總之啲乜撚柒世界遺產城市啲鬼就多到嘔出嚟，新幹線Hikari號每卡車就梗有一兩個喺左近，唔講以為自己喺歐洲
聽佢地講嘢主要係南歐鬼同美國鬼多

以前都有鬼，不過通常係東京嗰邊多，廣島嗰啲通常跟團

避蝗所以去日本......會唔會有d不切實際

我都知自己好天真好傻
不過今次去感覺少咗好撚多
全部變晒鬼佬

不過又真係，之前去左兩次都覺多左好多西人，係東京住膠囊旅館，
十個有五個係鬼佬 ；係岡山坐特急過丸龜又有幾對西人老夫老妻係度拎住本lonely planet係度刨

同埋泡菜無咁dirty,唔會通街食煙，掉垃圾。

咁係咪多左鬼佬?

屌佢老母，5，1肯肯定全東京大板都是蝗。

樓主你扑左野未

我都話見鬼好過見蝗啦。

點解架，班蝗死哂去邊？

最撚憎一家大細果d,去到邊嘈到邊。

今年開始，以後都會咁，愈來愈多

同幾班鬼傾過，個個都話因為安全問題所以來香港。

手
我諗你都幾難係日本見唔到蝗

重有堆中年港蝗
有時覺得支那蝗重好過佢地

係嗎

四國冇鬼
廣島超多

其實只會去d無街行既地方，自然少左堆支那蝗，不過重有堆港蝗

果班港蝗都是來自蝗國囉

其實東京還是大板最多蝗。

鬼佬高質好撚多，又nice,見撚到d蝗就急急腳走人啦

今年Easter多過蝗好多陪，希望以後都係咁就好啦

廣島, 遊客入面鬼佬佔多

鬼佬去日本食easy pussy嘛

其實鬼佬去日本會好撚辛苦先係
d野又睇唔明
點解仲要去
去泰國做大爺好過啦

廣島都咁多鬼？

日本妹中意食黑腸啊

早十幾年真係無鬼佬去日本，因為言語不過，但近年歐美都日本熱，d鬼仔細細個就睇日本動畫大，而且d鬼佬都開始對日本食物有興趣，魚生都敢食，再加上歐洲好唔安全，所以好多鬼都去哂日本。

好撚多鬼佬帶住個 bb 喺地鐵喊 , 嘈撚到但鬼佬父母又唔撚理

d蝗童夠成鳩日係車鳩叫打交，d大蝗夠唔撚埋啦

上星期第一次去日本

大陸人同鬼佬 五五波 之後泡菜
香港人完敗

日本邊度？

鬼佬去食日本妹姐

我都覺得估唔到咁多
不過泡妹仲多 個個一樣西面紅唇聲大大

其實講西面，大大聲港女c9 都好西。

廣島幾年前去已經多鬼

廣島好似無乜野玩？同埋幾悶？

我覺得大量香港人

今年Easter一定是鬼佬多。

d鬼鐘意去核爆館同埋嚴島

嚴島9成係鬼

南亞裔都多左好撚多

你攞bb比

呢個真，識唔少勁型棍鬼仔竟然係動漫迷

日本放寛左好多，泰國客多左好多，人地比港豬，強國蝗有禮貌好多。

好多係睇pokemon,power ranger 大的。

岩岩廣島返黎真係超多鬼
間hostel差唔多全部都係鬼 (同埋勁臭 )
宮島目測過半外籍遊客都係西人
見到個肥鬼佬set晒腳架比幾個台仔阻住晒影唔到鳥居勁無奈
到台仔行開少少佢對緊焦又有一對日本小朋友阻住

等細佬9up幾句，根據呢幾年去日本唔同地方嘅觀察

鬼佬通常都係嗰啲文化遺產，自然遺產嘅地方出沒。常見地方係東京同近郊嘅歷史遺跡，京都，廣島，後生嗰啲就去買秋葉原嗰啲，不過比例較少，因為呢啲都係日本喺嗰邊主要promote嘅地方，一出呢啲範圍就較少見到佢地出沒

東南亞（新加坡，秦國，營多，馬拉）都係各大城市同觀光景點出沒，不過二線城市會較罕見

支那蝗主要喺各一線及二線城市嘅主要購物點同觀光熱點出沒，一線城市當然為掃貨同觀光，二線城市係附近機場有去支那嘅航班或者係郵輪停泊嘅港口。但鄉下地方比較罕見，因為冇嘢買又無嘢睇

泡菜就好似巴打話齋係經常遇見嘅品種，基本上喺日本唔同角落都會遇見佢哋喧嘩。 我諗係淨返啲超偏門，唔多聽過個名，又無乜直航機去泡菜嘅縣市先較為少見。

淨低係香港同台灣，基本上滲透率極高，你諗到嘅諗唔撚到嘅地方都有機會遇見，爭在機會率高定低，如果一個都遇唔到嘅話只可以話你好彩，可以去買六合彩

以上純粹9up，有錯請指正

連山區二戰博物館都會見到香港人存在

日本已成為港豬第二個家，日本可以無港豬但港豬唔可以無左日本。

去日本食洋腸既機會，應該大過起香港

識得食一定係香港食啦。

半年前去築地食早餐, 隔離檯係鬼佬夫婦
坐山手線俾鬼佬問路, 以為我係當地人

係高山門口等位食飯，有兩個日本阿嬋捉住我講野，佢地講左一大輪見我無反應，我同佢講我係香港人，佢話以為我係日本人

差唔多

利伸近十年去左十二，三次

我每年都兩三次啦，我就睇住變。

有無人係長野睇馬騮浸溫泉？應該都係好多鬼佬。

是日京都都見到好多鬼，大膽講句佔一半遊客都有。
蝗就隨便入間免稅店都有

D蝗有野買的地方都會有蝗

港蝗港豬仲衰過支那人

你接受d強國蝗黎香港週街痾屎，覺得d蝗好過港豬？有撚五毛打手feel呵

衰唔衰過支那人就唔敢講
但港豬絕對好過泡菜

泡菜好過蝗囉。

講真
白種人生性遲鈍
慢成咁只怕冇外地遊客淨計日本人都可以塞到去碼頭落唔到船

係中國人乜鳩都怕蝕底，乜鳩都要快，從來唔會埋人感受。